{
    "results": [
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do segundo filho de Adão e Eva, que se tornou um agricultor e foi morto por seu irmão?",
        "correctAnswer": "Abel",
        "incorrectAnswers": ["Caim", "Sete", "Enos"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do rei que escreveu o livro de Eclesiastes e também é conhecido por sua sabedoria?",
        "correctAnswer": "Salomão",
        "incorrectAnswers": ["Davi", "Ezequias", "Josias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta que, em sua visão, viu um rolo de livro com palavras escritas dentro e fora?",
        "correctAnswer": "Ezequiel",
        "incorrectAnswers": ["Isaías", "Daniel", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que, por causa de sua desobediência a Deus, ficou paralítico e depois foi curado por Pedro?",
        "correctAnswer": "Eneias",
        "incorrectAnswers": ["Efraim", "Joaquim", "Simão"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual apóstolo foi conhecido como o 'apóstolo dos gentios' e escreveu várias cartas no Novo Testamento?",
        "correctAnswer": "Paulo",
        "incorrectAnswers": ["Pedro", "João", "Tiago"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do homem que teve um sonho de uma escada alcançando o céu e viu anjos subindo e descendo por ela?",
        "correctAnswer": "Jacó",
        "incorrectAnswers": ["Abraão", "Moisés", "José"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta que desafiou a rainha Jezabel e mostrou a falsidade dos profetas de Baal no Monte Carmelo?",
        "correctAnswer": "Elias",
        "incorrectAnswers": ["Eliseu", "Isaías", "Jeremias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do livro que contém a história de um homem que viveu em uma terra distante e teve uma visão de um campo de ossos secos que foram restaurados à vida?",
        "correctAnswer": "Ezequiel",
        "incorrectAnswers": ["Daniel", "Amós", "Miqueias"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do líder que foi escolhido por Deus para suceder Moisés e conduzir os israelitas na conquista de Canaã?",
        "correctAnswer": "Josué",
        "incorrectAnswers": ["Caleb", "Gideão", "Samuel"]
      },
      {
        "category": "religion",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "hard",
        "question": "Qual é o nome do profeta que previu o cativeiro de Babilônia e a restauração futura de Jerusalém, e teve uma visão do reino dos quatro animais?",
        "correctAnswer": "Daniel",
        "incorrectAnswers": ["Isaías", "Ezequiel", "Jeremias"]
      }
    ]
  }
  